其實香港記者協會有乜撚嘢用？

記者俾狗打撚到仆街
新聞自由繼續降
你老母記協淨係識譴責？
唔會幫記者提私人檢控？
咁你喺度把撚？
同ICAC 一鳩樣

執柒咗佢啦屌你老母

協會 無實權 同埋驚俾位啲狗搞記者登記制度掛

尋晚咁大件事 而家都未出嚟 死撚晒？

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
請追擊

無實權咁有咩用私人檢控應該係人都用得？

簡單嚟講係一個記者工會

今時今日協會係R 著數

乜撚都驚 記者出嚟採訪唔驚嘅

之前記協一直有出聲的.
做唔做到其他野係另一件事, 你估佢地有槍有炮有實權?

好似保良局 東華三院嗰啲咁？

我哋都冇槍冇炮冇實權架啦
咪又係咁就嚟行咗一年

記協聲稱因為莫財唯有賣身

關於記協周年晚會的說明
轉載文章2015/5/21 — 16:32

今年的記協周年晚會，邀請財政司司長曾俊華(右一)任嘉賓。新聞統籌專員馮煒光(左二)，當晚也獲「買檯」捐款人邀請出席，跟曾與他在facebook筆戰的有線記者蔡淑儀合照。

有邊次私人檢控係成功定罪？

真係全部都垃圾嚟極醜惡

同香港人一樣，無撚用得把口

好問題 咁佢咩都唔做有咩作用

香你老母

有用既
排期上庭排10年
錢繼續燒

都係
係我on9咗 唔記得法治已死
係手足先會俾人拉完第二日上天

記協其實提左一份JR 上庭
前個排開左審

手足拉.第日即上庭
黑狗?無限期
冰毒成25KG最撚嚴重15000克以上
都可以保釋
你諗下

其實香港好多乜9協會都係呃飯食

4月17日
記協指警方阻採訪司法覆核案開審

屌還屌,都了解清楚先好學人屌

淨係識得譴責
完

你掉轉嚟諗啦，其實係任何協會對住而家呢個港共政權都唔會有用

淨係負責收錢
你依家fb開個自發工會可能仲有用過佢

push

係

巴打你知唔知私人檢控點玩先
唔係鳩屌同路人既
成個協會出哂聲屌政府都仲要比你屌
好難玩姐

你啱

無槍咪無權 依家香港係咁

淨係識出聲明

樓主係分化撚，連記者都分化

儲定錢移民

皇軍治港。

你告佢，佢拖你。
私人控，佢話無no, 法官叫你去投訴科。
投訴科= 垃圾。

做乜都係廢。
現有制度隻手遮天，黑警玩晒，中共維穩。

sorry 之前冇留意有新聞講
不過見到法官聽畢雙方陳詞，擇日裁決
應該下年六月會有消息

三權同流合污

諗起無國界醫生啲濕尻機構，poly俾人打到爆都唔知做緊乜 錢就識收

出左啦

agree

強烈譴責，極度憤慨，十分關注，不能接受，

冇實權，文宣一環

然後出幾個做show呢啲所謂慈善機構真係唔洗理
要捐就 612 蘋果 立場

公字佢贏，字你輸。
比你告到，佢都會放生。
制度完全腐敗下，大家垂死爭札。

葉瘤：三權分立不存在。

你現有框架點玩法律，都過唔到最大boss- 人大釋法。

真心垃圾

你屌記協不如屌蔡英文，食完人血之後幫香港人做過乜嘢？

其實人地背後有做好多野都有出聲
唔好你唔知就話人無用
多個朋友好過多個敵人
勿鬥黃

喂大佬 佢有咩義務幫香港

區議會都無撚左用啦，仲講依d民間工會協會

有冇諗過, 就算得個名都好, 冇左記協阻住, 老共果個xx工作者聯會就會一言堂
同教協頂住教聯一樣

負責口交

無

聯合國有咩用？

佢又冇實權都做唔到啲咩

收留左手足， 開左間餐廳自力更新

岩，肯出聲已經好

記協洗唔洗幫你set埋rb🙏🏻

記協都有得屌?你係咪錯誤理解記協嘅作用同權力?

on99 幾時食撚過你人血？幫你出軍好唔好？
人地內患都好多共匪 起碼香港流茫果啲都有個地方
權同國未夠大幫到你一個小地方講到幾多野？

拉

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

大佬 兄弟爬山 唔係set roadblock先叫抗爭嘅
係法律上／出多幾份聲明都好睇啲啦
其實國際戰線係佢哋可以改善嘅地方
出多幾分聲明話比全世界知香港新聞自由已死

共產黨打手

推

係獨裁國家就算有權, 但冇槍都係冇撚用

*大家都冇乜野用

佢地同我地一樣冇實權

你睇許勇就知 搞一次都好麻煩 好大金錢消耗 仲要律政師隨時可以takeover

721831101111

關鍵字：記協, 新聞自由

啱

記協做到嘅嘢真係好限

喂大佬 記協有咩義務幫香港
記協有義務幫佢自己會員
區義會有義務幫當區市民
學生會有義務幫本校學生

但你冇得要求人幫佢職權範圍以外嘅嘢